葵芳新都會要人

葵芳新都會要人

咩事

和理shop

無左狗鐵 唔好話轉場 連走都好難

流水抗爭 化整為零 可聚可散

【沙田】

下午約 5 時 45 分，示威者退到沙田源禾路，用雜物設路障並放火，防暴警察快速推進後制服多人。

要和理非定勇武

大家一齊行下商場

好

已到Uniqlo

一齊幫襯下美心集團

散左？！

行緊去元氣

推

附近已經有狗